一餐飯俾你知道班藍絲諗乜

岩岩食飯被逼同幾個藍絲搭枱
聽到佢哋對示威者好反感，佢哋力數嘅有：

- 覺得示威者暴力攪事
- 今朝不合作運動阻住佢哋返工
- 只係攪窮人唔攪有錢人/金融機構
- 話越嚟越鍾意何妖敢言
- 話有示威者係藍田邨長電梯襟緊急剎停，差啲有人受傷
- 有啊婆同示威者同車，話講口號大聲嚇到要攞佛珠出嚟定驚

我聽到佢哋話 覺得自己岩就唔好戴口罩啦
忍唔住反問 咁點解警察唔出示委任証？ 一樣
佢傻笑完就無再發表藍絲偉論

雖然言語上聽得出佢哋係中資銀行做、仲要鍾意何妖應該係深藍到核爆，但大家係唔係做啲嘢改變呢個形象？

可能過去幾個月前線甚至和理非直接面對黑警嘅濫權同暴力，但我哋係唔係應該冷靜啲 唔好再俾位支共入？

戴口罩係啱個喎, D黑社會亂拉人, 保護自己有咩問題?

紅底藍絲本身就係撐共(主要)跟住跟黨走 就撐政府撐警撐黑社會 佢地既立埸就係咁樣 有一班好少少既就係比人洗腦睇得多CCTVB同大公多先入腦 但都好少數 呢班睇直播同出過街要醒既都醒晒

咁撚鐘意返工索性係公司訓啦垃圾
你又無出股份咁撚搏命做乜鳩

利申：有返工 但係大條道理遲到 食撚埋個靚早餐先返公司

罷消費啊你地去邊度食早餐啊

鍾意何妖嘅人
人格都一樣有問題
你想點唔俾位人入去說服呢啲人

哂氣喇 佢哋整係識睇表面 整係識講幾句打飛機

見到支那廢老都係底層，笑到仆街
比人昆又做唔到咩

佢地傻笑其實應該知道自己理虧，但係身邊d老友記都係深藍，先唯有繼續鬧示威者，係咪咁？

諗辦法拉d 低收入藍絲過黎 先係路

呢班深藍已經無得救，直頭連救嘅資格都無，由傾地下沉，由佢攬住啲錢過埋嗰幾年

電梯襟緊急剎停，差啲有人受傷
我聽到嗰個係灣仔站

所以我即刻反問佢，點解警察覺得自己岩，又無戴委任證？ 佢答我唔到㗎

但重點係要改變外圍點睇示威者，係唔係有啲位真係俾到佢哋入，話我哋係暴徒？

睇到何君堯都buy就知同佢講道理都浪費人生

倒不如…

我哋唔好放棄，香港就嚟變咗兩面極端
應該要諗下點樣增加支持者

我都係中資銀行做
今日罷咗工
好想走啊

聽到好似係生意差咗又無出bonus

對唔住絲打，唔識煮嘢食唯有出去食

中意何妖都唔會係正常人

你要記住呢個世界一定有地平人

我連有人襟停電梯都唔知，唯有繼續聽佢哋講咩
佢哋係咁講咩好多師奶唔關事，點解要攪啲窮人點點點
FC先

即vote啦，手足

擺工阻人返工嗰啲就係仆街
激起民憤搞到人地要擺工個位係咪應該要打靶

"俾位人入"呢點唔需要諗點改,你無位俾人入都會俾人剪接到有位俾人入

其實地平人係林美用嚟俾家人、朋友用
目的只係等你唔好同親友嘈到反面

但我頭先只係搭枱，對外面對緊嘅就係大是大非喇
大是大非係應該要面對 要改變

鐘意何妖嘅應該係戇鳩
建議你慳返啖氣

咪係
要說服藍絲唔係靠做蠢事架

我好明白你講依d野
我工作環境都一大堆依d人
但你要明白
事情發展到依個地步
要了解ge一早了解左
依班人係唔會理解我地做ge野
都係個句
支持ge就會支持 唔支持ge你做任何野佢都淨係當你on9廢青
咁何必為左佢地而改變呢
更何況對家不斷武力升級
777繼續挑戰我地
仲要我地退讓？
No way

所以係唔係要冷靜，用第3者角度諗下有咩位我哋可以再做好啲？ 例如燒嘢，佢哋真係覺得示威者只係出嚟倒亂

發覺好多廢老藍絲諗嘢睇嘢都係好狹隘好表面, 所以先會有呢啲結論
佢哋講嘅嘢只係小道理當正真理, 喺大道理面前根本站唔住腳

我非常贊成要戴口罩，尤其黑警都無委任證
重申，我當時係反問佢點解警察無委任證

只係其他點(除何妖)，我哋有無得再做好啲？

- 話有示威者係藍田邨長電梯襟緊急剎停，差啲有人受傷
- 有啊婆同示威者同車，話講口號大聲嚇到要攞佛珠出嚟定驚

藍絲啲9up文宣都好賤喎，文宣組應該同佢哋學下野

深藍屍根本冇得救
就算你駁到佢又點
佢都有千萬個藉口反駁
難聽講句佢地都嗰頭近
根本唔會理唔會關心香港未來會點
所以同佢地講都嘥氣

其實以藍絲嘅角度睇,
何妖係真係幾正,
成班建制都龜縮,
得何妖出嚟發聲(發癲),
無論係抹黑又好, 人身攻擊又好, 完全冇point都好,
冇證冇據都冇所謂,
只要可以「挫吓」對家嘅銳氣就得,
咁就覺得呢啲人有做嘢架喇

思想簡單真開心

無人話退讓，只係無出嚟嘅人覺得我哋攪事
而家係觀感問題
同溫層包括我當然明白係政府攪到雙方都激進咗
但外圍人唔會知，有無嘢係大家可以做到增加中立甚至係支持呢？

今日gp先有人大大聲話自己中立變藍屍
都係果d警察好慘 自己有同理心覺得警察打份工
成個gp輪住屌佢

喂哂鳩氣啦
呢d人得把口
你形象幾好都唔會幫你
佢心裡面根本點都唔會支持你
你做乜都有位入

係！果個佛珠聽到都真係O咗

要搞清楚佢地係邊一類人,徐緣個藍絲攻略都分析咗好多
件事去到今日其實同"有無位俾人入"個關係好細,要歸邊嘅好多都歸哂邊
要記住而家咁多勇武出黎,係官逼民反
同埋對於佢哋黎講,blame the victim係最唔需要用腦思考嘅方法

我覺得要傳達一個信息，唔係我地想搞香港市民

係香港政府唔回應我地，我地先唯有做咁多野

唔係我地想破壞香港，係政府破壞緊香港

令其他受影響既市民都知道係政府問題，唔好俾政府有機會射個波落我地度

依種人無得救架啦，佢應該係當你on9仔先笑

推

收皮啦又係你隻分化狗

我嘅藍絲入血嘅朋友
佢只選擇性睇對政府有利嘅野，以黃大仙單野為例，佢只話班街坊on9比人黃絲扼出嚟行，我問佢知唔知單野點解會發生，佢話唔知喎。我同佢講，你諗下會唔會一班黃絲係屋村樓下大聲叫就會有一班街坊著拖鞋落嚟先？佢地係一般市民，無啦啦點會出嚟先？比著你係屋企都食陣花生先啦！佢

其實唔駛太在乎藍屍個屎腦點諗野，社會咁多人，位位智慧高低不一，總有Ｄ係嚴重弱智～ 一世都唔會醒～

緊急，7合1入機場會點？

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

黨而家好窮好缺錢 叫佢地係時候為黨捐身家喇

到時何妖打親佢啲仔女記得講何妖好霸氣好敢言

深藍講咩都冇用
除非你捉佢上前線
唔係佢地一世都係睇佢地fb/youtube嘅深藍片

push

咁鍾意返好快啲返多啲啦 送左中呢世都唔洗有再返

講起黃大仙，
佢哋唔知係邊度睇到段片係有人話換衫扮街坊
我哋可唔可以反向操作，拍一樣嘅片放上港人港地？

我研究過支持何夭支持者既fb
大部分30歲以上
班人既論調係停留係要搵食、搞亂香港、反港獨、泛民仆街.....

最重要係佢地覺得抗爭係絕對無用
（市民咁積極示威 一定係收錢/美國煽動）
不如痛快投入中國懷抱

藍絲係14 16年後一早已歸哂邊
依家班藍絲好似打出拳打空氣一樣
班撚屌口講愛中國 但又好撚驚解放軍
好撚矛盾

可能以前就係讀埋啲洗腦教育 已經腦損毀喇

尋日好似有post話支共窮到要市民啲人工換股票
香港咁多錢⋯屌

佢哋似無仔女

何妖都接受既呢個人已經冇人性
未見過人支持黑社會周街打人 仲要打著個大肚婆

Push 民意戰一定要打

淺淺淺黃好容易俾呢班人影響
唔好覺得理所當然
天琦都話，我地要改變唔支持既人既諗法
文宣好重要

佢地好多都唔知黑警無委任證啊 淨係覺得班示威者做犯法野先要戴口罩

佢地知嫁
只係佢地覺得天經地義冇問題咋

- 覺得示威者暴力攪事
政府係因, 示威係果
- 今朝不合作運動阻住佢哋返工
咁咪好囉, 有借口遲返工
- 只係攪窮人唔攪有錢人/金融機構
搞到你返唔到工咪搞有錢人囉, 佢地照出糧俾你
- 話越嚟越鍾意何妖敢言
人地想出位梗係敢言, 唔敢言邊有FANS
- 話有示威者係藍田邨長電梯襟緊急剎停，差啲有人受傷
政府係因, 示威係果
- 有啊婆同示威者同車，話講口號大聲嚇到要攞佛珠出嚟定驚
政府係因, 示威係果

佢哋唔夠講就會講呢句
“我唔理你哋啦，總之…”
真係百試百靈

加強文宣，民間記招，洗班藍絲腦!

早成個星期話你知有不合作運動嫁啦
自己唔預早d時間返工係到話人地影響到你

係！民主自由係我哋其中一樣出嚟嘅原因
民意戰係無得避

勝利球迷唔驚 得把口

係！中間人支持係好重要

目前中聯辦左握立法會，右握警隊，中有林鄭

立法會：選舉、廢除功能組別

警隊：獨立調查

林鄭：普選特首

根據佢地班藍撕成日用既“唔鐘意咪移民囉”理論，佢地今日番唔到工係咪應該辭職？

串9佢： 咁阻你番工 你咪辭職囉 咁就唔洗番工啦

搵個組織掛愛國名義呃鳩哂班深藍既錢 佢地就會醒覺

但當你反問點解警察唔敢出示委任証佢哋又會答唔出，所以我哋應該要諗下點打民意戰

佢地永遠站在道德高地鬧暴力抗爭但忘記暴力制度

一味只係識講建制內改變
做到就唔上街啦

大部分都好贊成
呢2段佢哋就會話，點解要攪窮人唔攪有錢人

鐘意得何妖呢條茂利都知係有幾咁智障

都係果句啦, 你係永遠都唔會嗌得醒扮訓覺既人

佢地根本就係選擇性失聰/失明

深藍係唔會出黎
得圍內鳩噏
更加唔使理

佢真係話自己預咗成個禮拜諗點樣可以準時返到公司
咁都要諗一個禮拜，所以要深入淺出咁講佢知香港發生咩事

呢班人冇得救 同我屋企老豆老母一撚樣

唔使佢哋出嚟，令佢哋中立就可以
最好當然係支持啦

革命就係咁, 一定有無辜犠牲, 人地連命都唔要, 佢大聲少少就諗彿, 地球好危險叫佢唔好出街亂走

唔好放棄，多一個改變就多一個機會啊

你咪傻啦
想改變紅底腦殘藍絲

同意 好多人宜家進化到連示威者破壞公物/俾警察打還拖 都接受到 以前係無可能 但始終只要一有稍微影響到自己生計嘅嘢佢哋就會發癲 呢個係大家要承認嘅事實 雨革時都發生過

我唔係現場，係聽啲藍絲講
可唔可以倒轉用返落黑警度？
例如放催淚彈入黃大仙廟，嚇到班婆婆佛珠都跌埋

真係冇得救 唔好對佢哋有咁大希望啦
同佢哋講親自己都會好撚嬲

唔做就係0啊, Ching

我好明白，我屋企都係咁
但如果你係街度感化到1個，佢哋再感化其他人
咁果樣嘢就唔同講法喇

目前中聯辦左握立法會，右握警隊，中有林鄭

立法會：選舉、廢除功能組別

警隊：獨立調查

林鄭：普選特首

有人建議一星期大休息日，等記者會冇野報

我自問就冇咁好心機咁好脾氣啦

江山易改本性難移 要睇埋個人本格修養先得

藍絲佢地馬上會轉返支持民主

朋友, 淺藍先係目標
對付深藍, 係要用分化離間, 唔係說服
共匪既主要敵人次要敵人論, 就係咁用

叫得紅底深根本就冇得救
你叫得郁既根本本身就唔係深藍

係屋企已經熄電視
根本點講都唔會聽

緊記英國脫歐黨策略
放棄立場堅定嘅藍絲，你一日係黃你做咩都滿足唔到佢地
文宣主攻中立/游離/淺藍，用簡單字句例如明日大愚每人拎8萬出黎填海/黑警扯人底褲等等拉攏佢地

依家難影響架啦 你睇呢穫全港堅遍地開花 連黑警都完全放棄專業道德同無視自身既尊嚴就知呢穫佢地係乜都做得出

逐點反駁

1)暴力 只係一個相對概念
兩個小朋友打交
同兩個狂戰士打交 無本質分別。

問佢哋明唔明香港對抗緊啲咩？

岩岩茶記聽到個伙記講：
1 後生仔搞事 無所事事所以上街
2 d議員煽動
3 走資咗好多錢 立例想防走資 收返d錢
4 拉咗d後生仔 唔應判咁重 一兩年或服務令 服務返就社會
5 政府肯撤回就無事

聽完唔知咩立場

"唔好畀位支共入"
多鳩餘，0371 50萬人遊行咁撚和平，一樣係話你外國勢力煽動，有人誤解，d人係冇野做出來行。

佢冇位都照樣咁入你，就算你今時今日唔衝擊，警察都會走埋來兇你襲警，暴動，阻差辦公。

就算佢冇位入你，一樣可以DQ你想投嘅議員。

佢就係要迫到你入死角。

做咩仲要同自己設限？認為正確嘅事就去做，發洩嘅行為就唔需要做。

繼續支持文宣，咁多人整poster, 整短片，整gif, 就係要宣揚開去。

屋企有藍絲家人嘅，就要同佢地傾，畀佢地睇正確嘅資訊。

總之，抗爭唔係一時三刻會完結，就算他日有真民主，就算他日共產黨倒台都好，獨裁嘅惡意係唔會消失，民主係只有喺大家都捍衛嘅情況下先能夠遍地開花。

總之大家都要加油

脫歐黨策略真係好有參考價值

咁鍾意大陸唔返大陸住

政府唔夠有錢

吊你老母，係路中心set個靚火，擺定比傳媒影相，之後再整熄返，搞能掂班內鬼先啦

不篤灰
不過都想大家小心思考有無意義 同係唔係真係有幫助
Respect

千析唔好咁諗
佢就係想你咁諗，所以無啦啦有d““好警察””出黎洗白

有句說話講得好岩，係對同錯之間保持中立沉默，就係錯既幫兇，正好apply係你身上

佢地仲相信緊獅子山下精神
認為努力就有回報
想改變香港 為香港好
應該默默耕耘
係建制入面改變
所以遊行示威只會破壞遊戲規則

咁巴打你不如獨立出post等多啲人睇到啦